［劣食台］老麥判官

收工經過老麥，見到新包，當然要判一判佢罪啦

好多菜，仲有強加安格斯牛。講真，份量比起上次個是拉差炸雞扒強少好多。入面加左脆蒜同埋洋蔥汁，所以就叫泰脆洋蔥安格斯。

第一口咬落去，個塊芝士味同塊強個味道好重。但屌你，個牛味同洋蔥汁呢 個脆脆呢？

好啦，見旁邊多汁就咬落去試真啲。個汁個味...係Lays薯片洋蔥味個隻味道，唔算太差嘅。話時話，一開始見個包咁多菜，但食到中間，竟然少少菜嘅咬口都無

另外，個安格斯牛有啲乾，同埋啲蒜片有少少多餘，第一個味太重，第二個脆脆口感幫唔到個包加分。

比分時間，整體我會比六分（十分滿分）。個洋蔥汁可以落多少少，Garlic片可以整走，再加多啲菜，塊牛好難有大進步（始終係老麥）。不過，想係老麥食牛就建議菇牛包，要清新就食田園包。

（想食好西，屌，唔好食老麥啦，老撚土 ）

真係好撚慘打到論文咁款無人覆之餘仲要收負皮
你收皮吧啦判官

個汁底好味wor
牛肉貴一定細塊過雞扒

都唔識評 先入為主曬